我只會係兩個情況下割席

一、行動故意傷及無辜。任何對前線手足安全有威脅既人均絕非無辜。

二、侵害私人財產，例如搶劫途人同商鋪。

只要對準政權同狗，任何行動我毫不猶豫地支持，都係果句，扔核蛋都唔割。

我地必須要比市民大眾知道，佢地要驚既並非前線手足，而係黑社會同班狗。黑警會無差別攻擊任何人，包括街坊記者急救。

同意

丟核彈都唔割

鍚春袋割唔割好

錫岩人囉

錫春袋就不了

一定唔可以傷及無辜

燒對面糧倉得唔得？

樓主講完，警察可能會做，大家睇到有咁既人，不論義士定狗，佢個心都黑左啦，所以要即場制服佢

訓身支持啦屌

唔好搞文物

同意，例如鐘樓
不過SSP狗竇真係兩難